算命中八字大多人所認知 斗數都有人講下 但奇門遁甲

奇門遁甲極少聽人講或使用
八字比較簡便易行
斗數複雜仔細更多 但命中相當高
奇門唔多人算測 更難懂箇中 是否三者中準成率最高？

講埋六壬神課啦
btw 奇門遁甲係地數
六壬神課係人數
太乙神數係天數
講係咁講

小弟跟師父學左奇門一年
幫fd開盤 其實都中6-7成
但國家大事就唔得返4-5成左右

一直唔明 算人有準確實質時間
但國家 應該用咩準則去測

八字簡單？你肯定？定係你只知皮毛就以為識晒？

數學白痴適合學奇門？跟邊個師傅，有興趣🙂

用開盤時間計
奇門係時空盤
有修法的話
仲可以做到隨機算數

同數字無關
我師父每年開一班
岩岩6月尾開左
可能要等下年

雲清子？

咁你都知😅

因為距一年會開一次班⋯所以就估距🤣